我朋友受夠

發夢我朋友係前線
我朋友話你班仆街究竟開post打乜撚野飛機
咩今日叻仔 感動嗰啲垃圾post
前線唔係要依啲廢嘢
由頭到尾 乜撚都無贏過
見到不公義嘅嘢 上網打幾粒 好撚嘔心
第二日 舞照跳 馬照跑
我朋友唔需要民意 唔需要道德
唔需要遊行 依啲表面嘢
就算拉得1個前線 前線係入面受幾多你知唔知？
我朋友唔需要國際關注 唔需要白宮聯署
我朋友需要兵力 殺警嘅勇武
麻包袋？ 2個月 包皮都無塊
一個醉酒佬 已經損失我地2個兄弟
警狗一個都無損失
贏乜撚？

就算無哂民意 2，30萬人 分別各區同步警局殺戮
搶埋警槍 再對抗 先叫一場勝仗 我地乜撚都唔需要。要人 要正勇
要血腥 要真嘅仗
對唔住 我朋友發夢有啲亂

起底，屌，on9仔一個